今日，我們都是陳同佳

Je suis 牙佳

陳庭佳之亂

香港有個大仆街

大仆街，大仆街

佢個名叫做陳同佳 陳同佳

帶條女去台灣跟住殺人藏屍入篋斷正真係好撚柒

陳庭佳